Path to the root directory: wp-content/themes/pupilo (you need to create this directory)
## Старт проекта

Открыть эту папку в консоле и установить зависимости  

```bash
npm install
```
 или
```bash
yarn install
```
Измените домен для разработки в `config/index`, параметр `localUrl` на свой локальный.
После этого используем доступные команды

## Доступные команды

`npm start` - Запуск проекта для разработки, прокси-сервер и слежение за файлами  
`npm run build` - сборка проекта для _production_  среды  
`npm run dev` - сборка проекта для _development_ среды  
`npm run clear` - очистка папки _dist_

## Структура темы

```
wordpress-starter-theme/  
├── /config/               # Папка для конфигов сборки
|   ├── index.js           # Файл собирает в себя все конфиги. Так же в свойстве localUrl можно указать локальный домен для разработки    
|   ├── aliases.js         # Файл настройки алиасов
|   ├── copy.js            # Файл настройки копирования (если Вам нужно скопировать что-то в dist чего там нету в результате сборки настроить это можно здесь)
|   ├── devServer.js       # Файл настройки dev сервера
├── /include/              # PHP файлы подключаются в function.php
├── /dist/                 # Сборка проекта (Все внесенные в нее изменения будут затерты при следующей сборке).
├── /src/                  # Папка из которой webpack делает сборку
|   ├── /assets/           # Ресурсы темы.
|   │   ├── /fonts/        # Шрифты.
|   |   ├── /icons/        # Папка с иконками (предлагается загужать изображения используемые для иконк сюда, но это не точно:))
|   │   ├── /images/       # Изображения.
|   │   ├── /js/           # Скрипты проекта.
|   |   ├── /lib/          # Папка с кастомными scss и js либами
|   │   └── /sass/         # Структуру папки смотрите ниже.
|   ├── customizer.js      # Файл для customizer из админки (на данный момент код находящийся в нем не рабочий). Является точкой входа
|   ├── main.js            # Точка входа сборки. С этого файла webpack начинает собирать проект
├── /node_modules/         # Node modules. (Никогда не редактируется).
├── /template-parts/       # Шаблоны, которые используются на страницах.
│   ├── comments.php       # Шаблон для вывода комментариев.
│   ├── content-none.php   # Используется если нету постов.
│   ├── content-page.php   # Вывод содержимого страницы.
│   ├── content-search.php # Шаблон вывода результатов поиска.
│   ├── content-single.php # Вывод содержимого поста.
│   ├── content.php        # Шаблон для вывода постов.
│   ├── head.php           # Содержимое тега head.
│   └── sidebar.php        # Контент сайдбара.
└── .editorconfig          # Настройка редактора.
└── .gitignore
└── 404.php                # Страница 404.
└── footer.php
└── function.php
└── webpack.config.js      # Файл конфигурации webpack (Редактируйте этот файл только если вы точно знаете что делаете)
└── header.php
└── index.php              # Отображает последние посты блога.
└── package.json           # Пакеты для NPM.
└── page.php               # Шаблон для всех страниц.
└── screenshot.png         # Скриншот для админки.
└── search.php             # Шаблон для вывода результатов поиска.
└── single.php             # Шаблон для поста.
└── style.css              # Для определения темы.
└── template-custom.php    # Шаблон для страницы (Пример).
```

## Структура папки sass

```
sass/
├── /block/                # Стили для повторяющихся блоков.
├── /elements/             # Стили для элементов.
├── /pages/                # Стили для страниц.
└── _base.scss             # Базовые стили.
└── _functions.scss        # Функции
└── _mixins.scss           # Миксины.
└── _typography.scss       # Типографика проекта.
└── _variables.scss        # Переменные.
└── _wp-classes.scss       # Стили для стандартных элементов WP.
└── main.scss              # Компилируемый файл.
```
